{
    "config": {
        "abort": {
            "success": "Athruithe s\u00e1bh\u00e1ilte"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "ignored_zones": "Criosanna a neamhaird",
                    "tolerance": "Fad caoinfhulaingthe",
                    "tracked_entities": "Gl\u00e9asanna n\u00f3 daoine le rian\u00fa",
                    "zone": "Crios le rian\u00fa achair chuige"
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "dist_to_zone": {
                "name": "{tracked_entity} achar"
            },
            "nearest_dir_of_travel": {
                "name": "An treo taistil is gaire"
            },
            "nearest_dist_to_zone": {
                "name": "An fad is gaire"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "tracked_entity_removed": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "Baineadh an t-eintiteas `{entity_id}` as HA, ach \u00fas\u00e1idtear \u00e9 i ngaireacht {name}. Bain `{entity_id}` as liosta na n-eintiteas rianaithe le do thoil. Socra\u00edodh eintitis braiteora gaireachta gaolmhara mar neamh-infhaighte agus is f\u00e9idir iad a bhaint.",
                        "title": "Baineadh an t-eintiteas rianaithe"
                    }
                }
            },
            "title": "Baineadh an t-eintiteas rianaithe"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "ignored_zones": "Criosanna a neamhaird",
                    "tolerance": "Fad caoinfhulaingthe",
                    "tracked_entities": "Gl\u00e9asanna n\u00f3 daoine le rian\u00fa",
                    "zone": "Crios le rian\u00fa achair chuige"
                }
            }
        }
    }
}